架妹？韓妹？台妹？港女！

點解全部都係妹
係得港女叫做女

是咪出於對香港女性嘅專重

女權抬頭了！

樓主無知，請看﹕
台女凌虐港妹獲輕判！港民怒司法不公 嗆「買凶斷手腳」

你自己講
你平時會講港女定港妹

個專字望極都怪怪地
唔好捉我錯字

架，韓，台係第四聲，平聲
港係仄聲

好似係

鬼妹個鬼都係仄聲喎！

唔啱音囉

秦妹 俄妹係第幾聲

原來港女有一個超然嘅地位
得佢地先可以用個女字

正正可以反映我地對本土嘅重視